法國民權抗爭老將的疑問

鍾祖康引述法國民權抗爭老將朋友的疑問:
"又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全。

但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。"

大YX + 黑油 PARTY

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

不了，我地出黎係為左逃跑